[小圈子J出血]AC米蘭球迷討論區 9

2017 Summer Mercato Thread

上面網址有晒詳細轉會

/R/ACMilan End of Season Awards!! (strawpolls in post)
/

以上網址可以投票評今季米蘭表現

De Sciglio's agent once again met club officials at Milanello to discuss the future of the former and potentially Poli.

走啦仆街

呢次真係燒波衫

lm

下年就知飛機仔有幾多料

biglia+kessie+屌仔呢個中場中組合其實已經唔錯
後備LOCA+SOSAD+蒙隊就弱左D
最好買埋個妖人THIAGO MAIA

呢個好有保留 但起碼好過大恩先

用住先 受夠年年換

計計1.2e好似買唔哂咁多個位 有d都係留番冬季轉會先算 e.g. Keita, Thiago maia

咁我地仲會清人
果度多返少少錢用既

唔係一炮過全數

keita難D了, 英超都一齊搶

你話帶到冠軍就冇可能 但應該可以帶返起 執好form 上返歐冠
當然飛機佬可能進步

米蘭又印佢,國家隊又印佢
好彩近2件印羅馬仔

有咩問題 Kessie 夠車仔出35m 搶都失敗

BIGLIA 18+4M
MUSACCHIO 15+3M
R洛迪古斯 18M
KESSIE 先租後買 28M
理論上今個轉會窗只係用左61M, 如果KUCKA, POLI, 巴卡, 迪迪仔加埋賣到30M, 咁應該夠買埋莫拉達同CONTI, 希望佢買莫拉達舊錢係分開

有官方未呀

Franck Kessiè's medical has fuelled doubts about his real age. There are claims he is older than 20. [afriquepresse]

呢次真係精彩喇

係咪真係搶先, 上次拉素要60M BIGLIA+KEITA, BIGLIA佢地20M左右肯賣, KEITA個價大約都估到啦, 真係想掟40M落去翼到?

J Po 留名

穩陣就驗下骨齡先

好耐無睇過波

睇下大幾多啦 實力就真係有
順手壓下真藍黑價

唔係掛 今次仲精彩過爛牙

爛牙笑還笑, 其實我地冇蝕到, 條友同TAIWO差唔多廢
咁驗真D其實冇壞既

防守力會唔會唔夠?

雲加快買巴卡!

睇樣都30啦

報細五年以內我都接受到

30歲就……

壓價啦屌

巴卡歐霸經驗豐富
雲爺爺快d出手

馬田斯都好似報細十年

非洲佬成日報細數 其實當買個當打用兩三年囉 唔會誇到近三張掛

KESSIE如果係23既話就唔同價錢啦

10m 要左佢

睇落有杜奧巴咁上下

等開估

真係30歲就壓到1000萬

打和

直頭罰返對面1000萬啦

搭隻閘當無數

阿特蘭大會唔會仆街
咁都check唔到
唔怪之得之前check話佢軟骨有問題
好少咁後生就有問題

風濕

我都有

有新聞話阿特蘭大想要盧卡仔
想攞個40歲換我哋18歲

租ok

巴黎買左奧巴美揚
莫拉達gogogo

一頁唔夠去到40

去真藍黑升下呢其實唔錯

巴黎專幫手接貨 真正土豪

最怕一去無回頭

阿接巴卡

電叻識貨
打個7折比佢包機票

係咪先

究竟係隊草自己隱瞞定係真藍黑隱瞞呢

應該唔會
高層都講過下盧卡仔係我蘭既將來 之類既說話

MRI age test 一check就知
可能佢地無做

why not both
壓佢價

99.9%

米蘭懷仔

邊面隱瞞 真藍黑都孭鑊

真藍黑估唔到米蘭check到

>This isn't the first time his age has come into question. When he was representing Ivory Coast at U-17, Morocco submitted a complaint to FIFA claiming that Kessié was aged 22 and not 16. That would make him what, 26 now lol

10M含淚接你貨

比人扣分就好笑

一係平啲一係法庭見

馬田斯都報細7年
真係唔出奇

屌你差6年

咁仲好啦仲當打

真係26就準備搵TOLISSO吧啦

上個post 咁快爆

Kessie:蒙迪拿42歲都叫少帥，我都係老佢少少啫！

新爺爺托尼
可能一樣大

20 變26 咁真係要壓下價

26仲係呢個水準就過主啦

Kessie新朵叫 老嘢

28m打包埋conti

繼爛牙後又一力作
我蘭致力為球壇帶來歡笑

而家我蘭嘅管理層真係實幹認真好多

今鋪唔關米蘭事喎，你話官宣完先發現就好笑

28.5都係水準之作黎

26歲

24.5呀嘛?

係, 簽完先發現仲柒

24.5呀清

不用分得那麼細

SOR記錯我蘭 係轉會市場不嬲都別具一格

呢次點都計落真藍黑 米蘭未官方前自己check到喎

大六年屌

簽完Kesske 再畀車仔30m 拎去

今次好醒

一簽完即刻宣布退役

姦地

24都可以 26真係要諗諗

all in tolisso

點解米蘭轉會硬係有D騎呢野

Lucas Biglia to Milan is practically a done deal. €18M + bonuses to Lazio. Three-year deal worth €2.5M/year + bonuses to Biglia.

31貴D喎，雖然係勁

法禿

Check清有無報大

競爭對手度挖人, 預左要比貴D啦

呢個冇啦 成名咁耐

可能老過totti呢

呢件都報得大好大鑊喎

我都覺呢件貴左d
15m咁上下差唔多

不過岩岩報大數個單NEWS好似係 gossip, 未有其他消息等下先

佢呢種踢法可以好長青 我地又差咁個playmaker 咁耐 我覺得雖然係貴左啲 但係應該冇買錯

派路都係成32歲先過祖記
咪一樣打到曉飛
之後仲連續三年拎Serie A player of the year

派路同佢唔同級數喎衰D講

另外拉素即刻搵替身
Lazio are reportedly interested in signing Southampton midfielder Jordy Clasie this summer.

派路臨走果季咪又係俾球迷屌到開花

留名等睇36歲

大你！56

Pasalic's agent: "Milan is our priority. We expect the club to come back for Mario. If not, there are other clubs interested as well."

雙契仔番黎我蘭FANS會吐血身亡

Pasalic>>>>Kisses

The Afrique Press report on Kessie's age is baseless and false. They have taken advantage of the complication in his medical to spread
Kessie meanwhile, has passed his medicals and will be at Milanello tomorrow. via@MilanNewsit

Everything is OK with Kessie after supplementary controls. He will undergo tests at Milanello tomorrow. [@PietroMazzara]
He was actually supposed to have his tests at Milanello today, but due to the issue they found yesterday, it was delayed.

The Afrique Press report on Kessie's age is baseless and false. They have taken advantage of the complication in his medical to spread false news. Kessie meanwhile, has passed his medicals and will be at Milanello tomorrow.

Everything is OK with Kessie after supplementary controls. He will undergo tests at Milanello tomorrow. [@PietroMazzara]

Note: He was actually supposed to have his tests at Milanello today, but due to the issue they found yesterday, it was delayed.

隊草又近一步 成為我蘭樣貌新icon

Sky | Storari's renewal for one more reason will be official tonight or tomorrow.

j啦各位

咁快又j 到新post

球壇柒事總有我地份
由場上到場下都係

報細數果單吹
SKYSPORT 講冇 係因為小問題check 耐左

唔會come back架，話哂人地都係車狗未來主力

最後武士

快D官方啦屌

留名

如果真係26歲就中伏wo

有d掛住雲真高

依家冇事喇

過黎做後備都好

雲真高同柏沙歷邊個好j d?

Former referee Andrea Romeo is expected to be announced as Milan’s new team manager in the coming days.

The role entails providing a link between the squad and the Coach, as well as the club, and the 47-year-old previously held the same role with Inter.

Romeo has been spotted at Casa Milan today, and the appointment should be officially confirmed in the coming days.

有球證照了 法禿黎左之後請左咁多人以前鳩頭佬d管理到底有幾落後

Of course 前者 但玻璃

加總一個做十個人野

Maldini looks set to replace Oriali and become the new Team Manager for Italy. [Sky]

今朝都講馬隊會去國家隊做而個位

雲真高的確唔差
柏沙歷同POLI一撚樣, 四不象

車買雲真高果時好似希望之星黎
不過又係有大傷

Musacchio: "I came here [at Villarreal] at 18 in a club that helped me grow as a player and as a person. I only have words of gratitude."

Musacchio: "Milan is a new challenge & I am going to a big club to continue my growth.Hopefully they give me as much as Villarreal gave me."

Lazio is pessimistic about extending Biglia's contract who already has an agreement with Milan for some time. Lazio want €20m [Sky].

Milan can close a deal for Biglia at around €20M. Milan already have an agreement with the player. [Sky]

隊草17歲

懷疑相中無一個係U17

幾似李華度

仲未傾惦

諗起拉素個青年軍

lau ming

報大數check到係好事喎

好似話流料

Milan continue to pursue Tolisso but the player wants to play Champions League football [Gazzetta dello Sport].

流 話膝蓋check真少少先拖咁耐

Ricardo Rodriguez' signing could be official next week. Wolfsburg want €15M + €3M in bonuses, but Milan hope to reduce that fee. [Gazzetta]

仲要reduce
已經好平

Lucas Biglia has decided he wants to join Milan. The problem is how difficult it is to negotiate with Lazio's president. [Gazzetta]

Corriere della Sera reports that Lazio want €20M for Biglia, but the deal can be closed at €15M.

kessie 今日繼續埋體檢

15m 合理好多

呢件真係好撚貴呀如果要20m

以佢實力黎講 最後連bouns 20m 我會叫偏貴
15m埋到單叫平左

點解咁多人分唔到報大數同報細數

車好似好接近Tolisso

你話Biglia 值唔值20M 我覺得值
transfermarkt估計都係去到20m

壓下價好正常
你估仲係光頭佬咩

身價唔同賣價，如果佢25賣4千萬都仲得，31仲要1年約唔壓價先奇

我覺得年紀太大，15m壓下價差唔多

壓到15應該最盡

以而家市價咁瘋狂 估計最後成交價係低過20M

過到黎可以解決中場問仲可以帶後生仔中場

另外巴西妖人唔知堅定流

大家已經J到頭昏腦脹啦ching

以米拉貝利考察過d人可能真係有一兩件妖人黎

Fabio Parisi: "He wants to join Milan and Milan want him. We just had to wait for the Wolfsburg result [relegation play-off]."

FF

乙金入3球
Conti 助攻

靠乙金幫我地係國家隊做下親善大使，拉人入會

yes agger
如果15m真係會好滿意

1日又去到8頁喇清

新人報個靚到先

再加埋mon post撚推post

乙金打次一級比賽有加乘

第一個好j到

Alfredo Pedulla: "Pas Andrea Contit është edhe Interi, por ai përsëriti dëshirën për tu bashkuar me kuqezinjtë."

Alfredo Pedulla: "After Andrea Contit is also Inter, but he repeated the desire to join the Rossoneri."

期待！

有乙金做後備真心唔差，起碼有拼勁
人工又唔貴
平時出黎做下後備
對弱隊出下正選，俾morata 抖抖

或者打雙中鋒 乙金做dirty work 幫手都係好

dirty work仲有前年嘅niang

佢得dirty 冇work

淨係講態度都好過niang 9條街

所以我註明前年嗰個

大帝唔知做乜鬼越打越頹 放佢打邊冇中間咁好

但係以佢d射門放中間又…

打中間都係差射波
但做支點果陣都夠

求雲膠30m 打包巴卡尼安

打造成 新亨利 尼安

歐霸神射 巴卡

係喎，下年雲加打歐覇

Mino Raiola: "Donnarumma could leave AC Milan. Eleven Top Clubs want to buy him"

死肥佬 一陣害撚左人 條仆街年中害唔少球員

狂賀邦邦約續黃潛

對面好似笑唔出咁

幾歲

咩網黎

35定36

黎到米蘭絕對提升到中場組織攻守能力

Squawka 好似係

算啦 避得今次 避唔到下次 換隻前鋒返嚟實際d

呢個網睇數據幾方便
但有當然有啲都係睇返場波好

agger
以後bam撚左佢唔好同佢做生意，反正我地都可以做多個新龍出黎

70m賣囉屌

八千萬都唔過份 鏝城先五千萬唔知買咗個咩龍門

前幾日睇完托迪，真心希望當拿仔可以做我蘭icon人物打到退休
仆街死啦死肥佬

下個ICON就羅馬仔

唉 走啦走啦 邊個想走即管走啦仆街 係走就快 襯賣到好價錢好走啦 食屎狗

Milan will attempt to find a better agreement that the €15m + €3m bonuses suggested by Wolfsburg for Ricardo Rodriguez in the coming week.

羅馬仔係幾好J

between如果當拿仔走人可以搵邊個代
有冇可能買到佩連

Plizzari

我地仲有個gabriel，keeper唔缺人選

一係大膽咁用 Plizzari ,
一係簽多個當打 (最近龍傳過CCC尼) ,獅王又續一年 等獅王帶下 Plizzari

Perin 兩邊張ACL 傷晒後影響都唔細

都唔知當拿仔同佢屋企人諗咩，米蘭比佢既機會絕對唔會少過其他球會
人工又唔係少 fane base又大
仲要明顯呢家米蘭開始復蘇，佢留係米蘭 保方退休咪到佢打國家隊
係都要比個死肥佬除時搞到佢自己個成就有機會收皮

即刻推過第二個天才龍門出黎

我覺得佢唔得架啦 咁耐都無大會打

去還去
唔好去埋祖記

陣間真係同迪迪仔一齊去接保方班

最緊要都係而樣, 過埋去真係無眼睇

上次打祖記，輸左球12碼之後佢都嬲都仆街，應該唔會真係咁狗去祖記掛

咪係，屌，要走好走喇仆街

續個約你強烈要求留係度唔通你隻賤種agent 會成鳩日走出黎放風咩，屌

係
而家意甲龍都唔少選擇

keep真係唔多驚反正我地後備龍又係幻齒
廢隊出勁龍

照計真係賣
皇馬，曼城呢d豪門都會爭
祖記除非出天文數字
否則冇理由賣俾意甲球隊

如果我係法禿
續約一定加條條款 係米蘭效力期間唔可以再用肥佬做AGENT

當拿仔如果賣到70m 可以大執條中場我唔區呀

咪係依家都188cm 過幾年肯定過190 再練下我真係唔驚

咁一定唔撚使簽約
走硬

諗諗下 皇馬都想要龍門架 唔好要DDg 啦 洗多啲錢買老馬啦 等我地換莫仔

佢fan base堅大
今季睇波間唔中都見到d細路着當拿波衫

同佢講 我加到你5m 一年 但唔準用肥佬 等條肥佬無水食

曼城準備40M簽賓菲加個龍,應該得返皇馬,曼聯同蛆會買
蛆咁撚仆街就實等免簽唔會高價買佢

on9,DDG都75M,老馬起碼值一億,起碼踢到20年

成27歲

一係就國米 多仔咁永不用肥佬名下球員

好主意呀ching

支那佬出手OK?

我覺得魯馬不如咪經肥佬

直接搵法禿傾咪得 始終續嘅係你 唔係肥佬

前提係佢真係想留低 或者佢又學人想打歐聯呢

用plizzari算啦 我地唔缺天才龍門

係呢，成日話想留，又推條賤種出黎傾，你有無心留係人係鬼都知啦

講真我又唔覺老馬真係咁強, 成日出迎時間都慢半拍, 回傳比佢又睇得出佢腳下功夫真係有待改進
佢根本比唔到保方或者DDG個種勁既感覺
意粉U-20 個Andrea Zaccagno 係世青杯既表現比我感覺可能仲穩陣過佢

我支持咁，仆街杯葛呢條死仆街，等佢跪係度求

當拿仔先18、19歲，係米蘭比賽犯錯又唔會比球迷噓，出到去其他地方一個唔好彩變到巴禾咁就係會比人雪，仲要除時無國家隊
根本除左人工可能高d 根本離開米蘭弊大於利
米蘭呢家又有歐洲賽打，佢留係米蘭一定可以keep住進步 咁都唔識諗

Raiola to @CorSport: "I'll decide his future. Gigio is not a slave"

Raiola: "He [Donnarumma] is neither a slave nor a robot, there are 11 top clubs interested in him."

Raiola: "Donnarumma's contract expires on June 30, 2018. I never told Fassone and Mirabelli that we either sign the extension now or never."

家陣係你當佢slave啊死肥佬

佢反應唔慢 係撲下路地波果陣手法有少少變型
呢樣上季冇咁多要佢救下三路 冇咁覺
今季多左後就出事多左

砌番條靚防線好過成日j鋼龍 問心咁想盧馬留除左有實力 都因為米蘭自家出品 而家任人舞就認真心淡

米蘭真係比左好多機會同大平台佢

對比其他年輕球員 , 佢仲要係龍門位

有恃無恐

Raiola: "Donnarumma is the Maradona of goalkeepers. He can only grow and we should let him grow in peace."

Raiola: "He [Donnarumma] is neither a slave nor a robot, there are 11 top clubs interested in him."

Raiola: "Donnarumma's contract expires on June 30, 2018. I never told Fassone and Mirabelli that we either sign the extension now or never."

Raiola: "If we wanted to leave we would've already done it. Fassone & Mirabelli just started a month or so ago, let them work in peace."

Raiola: "I take all the responsibility on the definitive decision we will make."

Raiola: "Is there a chance that Donnarumma signs extension with Milan? Yes. Is there a chance that Donnarumma leaves Milan? Yes."

Raiola: "Montella? I won't do the coach's job and he shouldn't do the agent's job."

Raiola: "Montella can give Donnarumma advice, he can do it well, but I prefer giving him advice on how to not concede goals."

惡撚到

岩岩諗起fifa career mode 當拿仔又係年年r約年年都唔撚續，煩撚到仆街，獲獲都話賣佢先續撚到

佢decide 個閪 佢係諗邊間有高佣金就去邊間，同埋佢決嘜春 呢d野緊係比球員自己決定架，佢係agent炸

都係個句，唔驚無龍門出
賣撚到好價就走，唔撚想再同肥佬傾生意

Raiola: "Don't forget that I am the one who brought Gigio to Milan instead of Inter."

Raiola: "They say that Donnarumma should be grateful to Milan, it's true, but Milan must also be grateful to Donnarumma and Mihajlovic."

當拿仔就係知道米蘭冒起緊又得1年約先坐地起價
傾唔掂米蘭今年局住賣佢自己冇損失，個agent就肥到hihi

反正重建 換埋龍門

攤哂牌 卸哂落米蘭度 相信而家呢個管理層唔會忍

屌你老母拉奧拿

Raiola: "Three years ago I wanted to bring Conte to Milan. Had I succeeded, Milan would've been champions of Italy now."
呢條肥佬痴撚左線

屌, 呢啲算係乜, 迪迪仔都簽過反狙agreement 啦

確實反應係快, 身材亦出眾
但係出迎既判斷係十分之猶豫不決, 好似好怕撞傷咁
今季真係見到有好幾次係應該出迎既時候,佢最後係企到出一半唔出半咁

Raiola: "If it was up to Ibrahimovic, he would've never left Milan. Zlatan didn't answer my phone calls for 3 months."
Raiola: "Ibra also did not speak to Galliani for 18 months. I had bring him for his PSG presentation from Stockholm by a private jet."
唔打柒你兩個都偷笑啦

講真佢走我會覺得可惜過迪迪仔. 天才, 青訓, 明日之星, 點都唔想佢走... 明明全部米蘭人都咁錫佢同保護佢, 如果佢呢個時間真係要走, 我會覺得佢都係仆街一個, 會祝佢去第二個會越打越沉, 絕緣國家隊, 而且肯定會同迪迪仔一樣見一次噓一次...

BTW 其實迪迪仔嗰邊咩情況, 係咪真係無彎轉 唔想一年內走兩個米蘭青訓.....

TWITTER 有個鬼佬覆得好應
Gigio just extend his contract with milan to increase his tag price and then railo will sell to other club with amazing price like pogba

其實當拿仔係比同齡龍門強，但同世界級仲有啲距離

如果無心留，真係價岩賣左佢好過

佢真係走我相信係佢自己損失，為左肥佬d佣金令自己生涯除時收皮，要知道意大利人出國無邊個打得好，現時除左華拉堤

唔一定出國 夠狠心咪等一年過蛆

咁真係屌佢老母 去蛆就祝佢收皮算

最多咪70m賣佢出國
意大利龍，仲要廿歲都未夠
失敗收場居多

應該唔會等一年 肥佬第一個唔肯 而家迫緊米蘭高薪續約 唔續就焗我地賣

迪迪仔要多謝肥佬分散火力

屌爆佢老母, 係過就快咪扭扭拎拎. 以為自己真係好撚勁無左佢唔得咩. 最好過到祖記被人遺棄, 變成意乙意丙球員

到時肥佬跪係度求番我地啦
你睇下巴神個陣成隻死狗咁就知

La Stampa claim that Milan are preparing a new super offer for Andrea Belotti: €80m+one of Lapadula, Niang or Bertolacci

不如減價俾你打包走

50m + Niang 同拖拉機啦 乙金留做後備唔錯

咁大家又唔使咁大冤氣
真係賣我估最少都60-70M
當2年栽培每年賺30M
到時我地要多謝米帥

80m

其實邊有咁多錢？真係賣龍馬？

其實我覺得當拿仔好慘
根本俾肥佬操控住

真係80m 不如要莫拉達

唔好當佢弱智啦…

其實已經18歲, 都識分是非..... 無理由唔知米蘭球會球迷都對佢好. 如果識珍惜, 就拿拿聲表明效忠, 咁咪無位比肥鳩入囉

咁我十卜呀
係就爽，不如買達仔啦
belotti好驚得一季貨

同意，講到口臭
肥佬今日講既野都攤哂牌，當拿仔想留仲唔出聲明屌鳩佢

擺明自己都想走，我絕對支持佢走，賣個好價

所以點解belotti 冇咁多外國球會追 其中一樣係咁

肥佬：唔好唔記得係我當年XXX 咋 如果唔係？ 你地收左皮好耐啦
果然係歐洲支那

前兩日佢ig story 同條肥佬攬頭攬頸

賣個好價，好行唔送。

冇話冇邊個唔得

無錯 因為係青訓所以先咁唔想佢走 已經有件青訓做25仔 唔想即刻整多件

好想佢中風死

唔想還唔想，你自己想走咪反面
球員生涯得一次，柒左唔好怨，我蘭可以無限次復興，有的是時間

諗諗下 接盧馬貨即係比機會肥佬第日撚自己 想睇下個受害者

肥過初出道 睇佢塊面就知

應該打鳩佢條食屎狗

達仔係煙幕

好想bin你呢句

達仔勁好多我覺得

自己搵到食呢下值錢

事實上18歲既你地真係會諗咁多忠誠既問題咩
想踢歐聯想加人工唔出奇

巴禾有人辦，龍門要柒好易

自細係度咁多年點會無歸屬感 仲要有歐賽打 又唔係一年差過一年 依家隊野仲要有返啲希望

等咁多年終於有希望，比哂好牌佢唔要都冇計

18歲當拿仔都係留左係米蘭4, 5年咋，迪迪仔係度十幾年咪一樣走

咁迪迪踢耐咗生厭都叫解釋到 當拿先兩三年就生厭?

未必生厭既，但佢俾人捧到上天，加上普巴都天價轉會，可能有虛榮感

意大利中鋒得一季貨仔是常識吧

擺明肥佬遊說佢走啦，加上自己心雄
講真宜家即刻去踢豪門未必係好事，起碼穩定踢返三五七年先考慮

唔敢講 當然想佢keep 到 但老實講佢應該係易買過達仔 達仔又話想去車仔

望佢收皮賤價回來

就算踢多五年先23歲 到時你想走都得啦 實大把人要

收皮仲畀佢返黎? 不了

agger 清
佢唔似當年卡卡，卡卡當年真係含撚咁唔想走比人逼走，佢番黎都拉大隊當佢king咁

呢家算叫做想搞番起隊波，一個唔該要走，好似巴禾咁就爽死

無錯, 走撚左收皮就咪求球會收留返

係 收咗皮就去下游隊打啦

曼城買左新龍，條死肥佬除左皇or曼仲有邊個要當拿仔？
蛆就仆街死啦

psg 佢地個龍係咪唔掂?

換華拉堤 一換一

Kessie's physical test has started in Milanello. Afterwards he will head to Casa Milan to sign the contract.

已經唔想佢留低 費事下次續約又比人撚

Milan-owned midfielder Matteo Pessina starts for Italy against France in U-20 World Cup round of 16. Plizarri is on the bench.

係，快賣
我打電話問下施丹睇下點

我地都屌到咁，當拿仔係意大利實俾人屌得仲甘
條路自己揀，仆街唔好喊

送舊迎新

in case 蝗買左ddg, 曼狗都好有機會
我真係數唔撚到邊11間大球會

一係水psg囉

好撚想睇佢咁細個仆直

好撚多人睇死佢仆街
米蘭拿拿聲練新龍好過

最賤係肥佬講既野
仆街擺明佢想wars la

比我實雪鳩佢

冇當拿仔授權肥佬會咁講野？

Manchester United, Manchester City, Barcellona, Real Madrid, Atletico Madrid, Bayern Monaco, Juventus, Napoli, Liverpool, Paris Saint-Germain ed Everton.
而十一間,條友鳩up

Fail, 馬體會無得買人

咁又唔好 迪迪就話屈唔錢 盧馬昆到水

鏝買左新龍
拿玻講左無興趣
拜仁唔洗要
去猁同愛華不如留低

實質得兩三間係會行動

得蝗狗巴狗psg可以諗下

拿玻里撚有錢咩
曼城岩岩執左隻貴龍都40m

有大錢買龍又缺龍 諗到得鍠同巴黎

Tolisso: "For my progress, I want to play in CL. It's important to play the biggest European matches and be ready to play in the World Cup."

Poli is one of the main targets for Bologna. The club is working on signing the Milan midfielder [Sky].

點會有人出70m
肥佬玩野之嘛
唔續放落去青年隊一拍兩散
買干斯基

曼城冬天個陣出過1.3m bid plizzari
賣老馬佢可以上位

Plizzari 出都無出過 未睇過唔敢講 但預左賣龍馬佢就上到位係咪太樂觀

新人留名，呢排我蘭好好j

咪係，十八歲球壇就話細姐

唔係個個都老馬 本土後生Scuffet或者Meret可以試下既

睇下U20 VIDO同PESSINA先

老嘢仲未官宣

意大利個面對佢評價好高

今晚
果邊先日頭開始第二部分體檢

In case 要賣龍馬 都要買番個有經驗既黎邊踢邊帶
龍門個位比較特別 係正選就分分鍾38場踢足
真係唔敢俾個一場意甲都未踢過仲得17歲既踢足
輸波事小 埋沒左就唔好啦

所以咪續左一年獅王諗住咁

老馬都係17歲一場意甲都未踢過升上黎

肥佬吹到咁串話當初唔係帶魯馬去大國際

如果魯馬真係去左大國際
以漢丹個態 老馬呢幾年同未來幾年都唔會有機會打意甲

肥佬:足球是我發明的，無我唔會有你哋

真係好憎個肥佬

可能會試, 但唔會抱大期望

佢帶去邊關我地撚事咩
我淨係知無佢晨早續咗約
肥佬煩到仆街唔續咪搵人70m接手囉
係到單單打打做乜

季初傳過黎我蘭既ORSOLINI入波, 意粉U20 1-0 法國U20

好似冬天個陣蛆買咗再租返比阿斯科利

如果老馬依單同肥佬反哂面下個應該搞埋屌仔

屌仔果時好快就續咗約啦 唔覺得佢搞到啲咩出黎

去其他球會真心可能無得出, 依家仲係無人識場場坐bench

條死肥佬係無品但唔是傻, 如果屌仔係21唔係27佢實跳草裙舞到2046

不過都好嘅，以後米蘭一定少左同拉奧拿做生意

其實有邊個會攞70，80m買個得番1年約既龍
實際價錢30 40m又唔會放
大膽講句賣都可能係續約再下年高價賣

Kessie will head to Casa Milan and visit Mondo Milan, the Milan museum, after undergoing tests at Milanello. [Milan TV]

Kessie underwent a series of specific tests at Milanello for two hours.

Kessie reported to Milanello at 10am in the morning for tests. In the afternoon, he will be headed to Casa Milan. [MilanTV]

同埋屌仔潛在買家都係意甲球隊
講人工我蘭係意甲算係頭三出得高

Kessie will visit Milan museum today at Casa Milan but contract signing will be on Monday as Fassone and Mirabelli are not present today.

又拖

Kessie has positively concluded the physical and athletic tests at MilanLab [MilanNews].

應該飛咗去傾野

HUPU話意大利國慶放假, 本身都唔預今日搞

Milan want to announce Kessie's transfer the same way as Montella's extension, via social media and in presence of club leaders [TMW].
Apparently Mirabelli is not in Italy

如果係傾到morata 就正

估唔到龍馬仔咁唔識諗

而家就係差個好耐馬隊長既人去屌醒D 靚仔

我咁睇 通常傳得咁勁球員都會表態
迪迪仔個case係因為佢想走
龍馬個case係佢first priority 想留底 但又唔介意肥佬幫佢搶高人工 最尾續約既機會係高既 但有可能之後續約再賣走 上看台留一年基本上係雙輸 續約一年後再高價賣走比較合理 當然留底最好
現階段我覺得都係會續約

意大利天空體育表示皇馬球員莫拉塔是紅黑軍團的頭號目標，但沒有歐冠參賽席位的米蘭能否說服球員加盟仍是一個問題，但兩家俱樂部已經開始了相關的談判，由於馬競被處罰拉卡澤特的交易被暫停，球員本人明確要求離開球隊，米蘭新主席米拉貝利已經和拉卡澤特經紀人DavidVenditelldach達成協議，昨日已經出發前往法國與裏昂俱樂部協商轉會費。

準備J BELOTTI, MORATA, LACAZETTE三叉戟未

加埋起碼200m 鏝就買到

Kessie has now arrived at Casa Milan for his visit of the headquarters and Mondo Milan. [Milannews.it]

Poli to Bologna is a done deal. Milan will receive 3m. The Rossoneri wanted to sell Bertolacci as well but Bologna deem him too expensive. Milan also offered Locatelli but Bologna refused a dry loan - Resto del Carlino

poli

咁都有3M執

顏值下降100

Poli換kessie

可能響黑人球迷眼中，kessie 型過poli

唔差在要埋fekir

比著鳩頭佬會FREE比人

不如要埋我地件蒙牛啦, 呢件free喇

Fekir正

Kessie has now left Casa Milan after visiting Mondo Milan. The official announcement won't arrive before Monday. [Milannews.it]

Manuel Locatelli could be on his way to Spal on loan while Montolivo could be permanently leaving Milan. [TMW]

震撼過梁特宣布唔競逐連任

佢走我戒j一個月

梁特唔選，蒙特都走

Loca 留底跟比基利亞學野啦 蒙隊就唔洗挽留

Spal 係咪升班馬?
盧卡仔留低做後備啦 三線作戰實有得打

留盧卡啦

跟機

夠人用咩 蒙特

可唔可以蒙隊換巴迪積

Badelij好似8m去華倫

咁撚平
賣蒙隊搶Badelj啦屌

done deal未？

我話走都要有人肯買我先得

係囉,都無聽過話有球會肯要佢

HONDA公布咗去邊度未

Ricardo Rodriguez could arrive in Milano for his medical in the coming days. It is unnecessary for Milan to travel to Germany. [Sky]

Milan already have an agreement in place with Wolfsburg over a transfer for €15M + €3M in bonuses.

傳啫 未firm

done deal?

老喇 今個禮拜一日一簽係變腎虧男

原來巴卡已經係第四貴
2000年果陣我地真係金錢足球黎架喎
真係有幾耐風流有幾耐折墜

果時物價差咁遠...

Mirabelli is in Montecarlo to meet with Raiola and Donnarumma to discuss Gigio's contract extension.

Gigio is also present

屌柒條死肥佬啦

即場同拉奧拿解約啦DLLM

Milan have submitted a super offer for Donnarumma to extend his contract

BREAKING: Super offer from Milan for the renewal of Donnarumma. [@DiMarzio]

Milan have reached an agreement with Morata: €8M/year. The player wants Italy. Milan must now negotiate with Madrid. [Sky]
If Milan miss out on Morata, they will attempt to sign Belotti. Milan are ready to offer €70M + €10M in bonuses. [Sky]
Milan will move for Morata after the Champions League final to discuss with Real Madrid. Next week can be very crucial.
Regarding the contract duration, Morata should sign a five-year contract. Next week could be very important for the deal [Sky].

Milan have offered Donnarumma €4.5-5M/year to extend his contract with Milan. The player will respond soon [Sky].

可唔可以同埋肥佬解約

Raiola asked for few days to speak with Donnarumma's family. Raiola asked to insert a release clause in Donnarumma's new contract [Sky].

However, Mirabelli neither agreed nor refused, because Fassone wasn't present in the meeting [Sky].

Sky say that in case a release clause was inserted in Donnarumma's contract, it will hardly be less than €100M.

The response did not arrive today, as Raiola has requested a few days to speak about the offer with Gigio's family.

There was talk about inserting a clause in the contract, likely over €100M, but nothing was defined as Fassone was not present.

屌你老母收嗲啦

18歲仔成隊波頂薪
咁都唔accept真係可以過主

同我諗既一樣 約係一正續到
反而係肥佬想加100m買斷 應該係防止續完約咁易賣走 留底有高薪厚職

放心 一陣拉達黎左有8m 其他人一定叫唔公平要加薪 龍馬只係第一個

Milan have offered Donnarumma €4.7M/year + bonuses. Raiola wants €5M/year. Parties are close. [SportItalia]

屌佢老母啦死肥佬
根本唔到當拿仔話事，可能佢老豆老母都貪錢

Morata and the girlfriend Alice Campello have bought a 2million euro home in Milan (zona San Siro)[Telelombardia]

Milan will get an answer from Donnarumma regarding the new offer for the contract renewal within Monday. [Mediaset]

條友玩外母政策咁款
奴馬咁後生聽晒老豆老母講都唔出奇

比人當狗咁撚

一齊傾都傾到咁

當拿仔續唔續到,莫拉達黎唔黎都唔係重點
蒙柒利禾走到既跟巴打機戒J又點話

當拿仔咁續法係賣多

咁做先係最醒，續完同我即賣個靚價出去

Milan have made an offer to Donnarumma of €4M/year + bonuses for 5 years. Milan want an answer within a week. [Gazzetta]

Raiola wants a €100M release clause added in Donnarumma's contract, just like Pogba, but Milan don't have the same idea. [Gazzetta]

肥佬又黎呢招

係加都200m 你搵到賣家我地歡送佢走添呀

咪比肥佬落到release clause
如果唔係就好似基沙文禁，無價講

100m賣龍我都歡送喇
唔洗200m

Donnarumma also wants technical guarantees before signing. Milan have Plan B ready and that is Szczesny, who is owned by Arsenal. [Gazzetta]

Fassone and Mirabelli will be in Cardiff on Saturday to attend the Champions League final [GdS].

所以未官方kessie

講真，我反而想睇賣走佢

越睇當拿奴馬啲新聞越煩厭，搞咁多野都未傾掂根本球員同經理人都有問題

咁就正喇
100m龍門買個個正水魚
快撚d賣唔該 一個龍賣可以執條防線同中場

100m 邊可能有人會買

me2
要走快走，18歲頂薪你老幾呀，推到你咁高跌撚死你呀

但點解係ccc

放心，水魚蝗岩岩買件後生仔完全唔知佢咩料都45m
我地件龍馬成左名，點會唔爆100m

我覺得佢唔差
有條好既防線基本正常龍已經夠
你睇下之前隻巴狗隻華迪斯都正選左咁耐

咪又係走數

平過biglia咁多

加咪加囉 一億喎 到時有人畀得起咪賣囉
球會>>>>球員

18歲打得一年真係當自己保方
一年十幾廿個後生仔比人叫保方，始終呢班後生仔冇一個成功，當拿仔都係接近少少ja
我又真係唔信十八歲出國去西班牙皇馬人生路不熟可以打得幾好。失球波明明自己冇錯都比班大帝屌到你錯屌到你冇哂自信，到時候仲頂得順咪抵你做新保方囉。

學呀嘉欣講，真係恭喜你呀，買到個新保方。

你覺得我會同隻垃圾honda 一樣咩

YES 執好左成隊個組織 有體系咁防守 配返個唔錯嘅龍

正常如果防守體系好 防守數據會平均分散去全隊
呢樣你可以參考下黃潛Musacchio同其他球員

其實我想佢黎多過biglia
但biglia黎就真係裝返個腦比球隊

鋼鐵防線比起打一個龍門來得有效

撞正蝗馬球玉失球發撚左你脾氣啦
岩喇去蝗狗啦，仆街唔好喊

vv 其實唔差

我都想佢黎
平好多

agger
所以龍門永遠最平
不過我真係好想睇有水魚出100m買
好撚fat fat

多on9, 其實唔差
所以一隊波唔使要個識飛既超能龍
要個正正常常就好夠
防線同中場最重要

agger 仲有進攻就係最好防守 快啲買達仔同其他攻擊球員 (ff)禁撚住人黎打 放個紙牌人守龍都得

原來真係好多on9黎mon post

利申，我都忍唔住做左on9仔

我覺得當拿仔私底下已經yes 左 不過條肥佬都係要扭屎忽花問乜撚屋企人

係你話鍠馬會1億買老馬 點解佢地當我講

我地原句唔係話咁想走 出得起錢又要龍嘅球隊唔多

以肥佬性格比佢捉住左個new star 仲唔有咁多食咁多 個轉會費點會平

講下姐
咪即管睇下加左release clause 有邊隊傻鳩買啦
只不過當今蝗馬最撚水，用佢黎做例子，隔離馬迷梳牙

卸埋膊俾人地屋企

當今出得起咁多錢真係諗唔到邊幾隊仲要缺龍
蝗，psg，曼in case ddg 走

多謝ching 幫我解圍

達仔加盟我以及後唔反皇

見你同蝗迷fd底wo盜清

Badelj今年打得差，費倫舊年死咬唔降價搞到三輸

biglia確實勁佢好多，如果15m我支持買biglia多d

其實鍠都想賣達仔，有多啲錢可以全力追DDG

唔出奇

咁獌出1億買老馬囉

咁岩啦

皇買迪基亞>>獌買老馬>>迪屍基尼奧只準參與龍門訓練

雪鳩迪迪仔就啱, 真係諗起佢就嬲

一個二個青訓都係咁
呢個年代想要多個馬隊真係難過登天

迪迪叫唔到價真係可以雪 立下官威

相信之後管理上正常番 會易留人好多 起碼唔係求其阿豬阿狗都做到隊長囉

千二萬 當我地係咩？

千二唔是我地標？ 我當係甩貨價 冇人要咪雪

不如加埋落去莫拉達個deal度把啦

續完先賣啦屌

Biglia 果度可唔可娭蒙隊入去送畀拉素

隊長換隊長

咁樣陰鳩競爭對手

佢想走先唔續 續左就唔會走

邊算陰 送多個班員過去等佢地唔洗揾替身

我地周不時買拉素隊長

拉素冇左個隊長可能亂軍心
我地將係意大利球員中威望極高嘅蒙隊送過去定軍心

米蘭有愛

意甲手足呀嗎

同拉素關係咁好 客咩氣

尼少，奧度仲有？

呢少一個都夠抵十年

Stam

有無傳過拉素個Parolo?

未去拉素前傳過

唔經唔覺32歲了

Favalli

4大隊長

以為佢2字尾...原來咁老了

遲熟

蒙隊儲氣斬
阿隊七旋斬
艾馬鳩爆
保定鳩射
羅賓奴單刀
D絕世武功就黎失傳

今次好明顯睇到肥佬係講條件幫佢爭高薪合約 但其實唔係想佢走 同上年普巴基本上係相反

反而我覺得肥佬如果加100m clause 係想佢長留我蘭 可能因為想隔幾年續一次約fat fat 就算球會賣都可以好似之前咁搞單大報聞

球會係咪想續約賣要再睇

龍馬我就認為佢心繫我蘭想留底既 但有人幫你爭高人工你都唔會阻止啦 以前卡卡老豆搞咁多野唔通無佢授權咩 只不過佢老豆做衰人 所以我對龍馬無話有咩反感 總好過有d反骨仔攞明想過蛆出面到噁曬心

巴卡控球
柏沙後上
迪迪反蛆
盧馬效忠

18歲就咁 有排我地受 巴打忍受力幾高

美欺屍朗18歲都未做球霸 盧馬青出於藍 我蘭深感榮幸

打工仔心態
R得就R
只要佢唔好R完下季退步就得

呢個明顯係比肥佬撳住搶
仲有先前講嘅 米蘭諗住淨係今次約先比agent fee , 肥佬話次次都屈一筆
份約都年年加人工
話就話約5年 一陣打唔夠2,3年又跳出黎話要約
果陣魯馬分分鐘未夠20都成5M人工

Ricardo Rodriguez told a friend he's ready to sign with a new team next week. Milan is obviously the closest team to him. [Gazzetta]

Rodriguez is ready to sign with Milan next week, but Milan trying to see if they can lower Wolfsburg's demand of €15M + €3M in bonuses. #GdS

講到尾咪米蘭埋單 幾時加到佢28歲 成隊人工洗唔洗比哂佢 d咁嘅狼狗遲早要賣 揀而家賣可能價最高影響最少 反正條防線大執要重新夾過 點解要比人咬住春袋呢

由頭到尾龍馬都無話好迪迪仔咁要走 唔明點解有人話佢反骨

你諗下如果拉達最尾真係8m黎會點 咪打破本身人工架構 龍馬只係第一個講 之後肯定有其他人都不滿要加薪 唔通又成隊反骨仔

相反諗 你攞60-70m 加8m人工買個外來人就無人嘈 高薪續約自家青訓就咁mean 唔通踢龍門唔係踢前鋒就唔俾講野咩

莫拉達黎到 要7.5 甚至8M 我都話打破左人工架構
但相信而家salary cap 係高左

盧馬係冇話走 所以而家續唔成約個責任去左米蘭度 肥佬卸得靚 實有人覺得盧馬唔抵 成功

今季龍馬表現的確值一個4m左右既龍門 多左既應該係睇到中資收購左 唔係肥佬上年唔續拖到今年收購先續

講麻煩我覺得果幾年卡卡一年加一次人工仲麻煩 仲要養埋佢細佬

其實正因為當拿仔係青訓出黎，未完季已經叫肥佬出黎放風跳草裙舞，第一個帶頭出黎R人工
唔反感就假

球員都係公眾人物都講公關 球員總要搵人做醜人 （eg 肥佬 卡卡老豆） 當然處理得好唔好就見人見知

球迷都現實啦 蒙隊當年同廢倫反曬面黎我地到 都無人感激過屌到佢

球員表演就係一切 假設下季龍馬打到曉飛 大家又當無事發生 正如上季巴卡係神 今季變左球迷眼中釘

呢個真.... 上年真係靠巴卡救命, 今年屌到佢反艇....

上季巴卡身體狀態仲好好 可以遮左佢一部份缺點

今季明顯身體狀態下降 好多地方都回晒塘 將佢技術差嘅缺點放大
控球調整動作大又耐左
走位有少少問題 上季都可以靠爆發力一下甩開後衛 今季係全程比對方貼身
加上走位差好難餵到埋口比佢

上季真係好好彩買到佢唔係買J 馬.... 完全覺得佢值3000萬, 可惜得一年貨

JM 係中超咪退得休 好似冇晒消息

巴卡諗住都算自律型 估唔到咁快就回塘 當然可能個心都唔係度

真係有排受
我幾肯定佢會走

反而覺得巴卡係因為條中場無人餵到波比佢，加上信心問題

總之佢去第隊可能會更好

但其實今季好多波都餵到埋晒口 好多都係舒服食
今季真係要佢自己擺脫再射入 真係冇乜幾球
佢仲區返好多去到嘴邊

反而乙金1300 分鐘內7球定8球 更高效而家戰術上幫到手

乙金態度一流, 留返打下後備都唔錯

巴卡好多球空龍都要控定 結果慢哂就比人搶走個波

就係好似我先前咁講 身體狀態下降 控球好多時第一時間控得差
跟住要好大動作去修正

意識問題，上場射失十二碼之後唔係第一時間衝去個波度，而係想等個波埋黎抽射

呢度撐得米蘭都唔算見高拜見低踩架啦 蒙特唔係隊長可能少d人屌 盧馬下季點飛都好 呢鑊嘢已經令人心淡 對佢冇再咁包容 少少錯應該都比人屌到飛起

下季練個新龍好過啦

岩既 收5m下季就預你攞番5m龍門既實力
只係唔想話龍馬呢個月既行為就蓋過呢兩季穩定表演
值唔值下季再睇 好難宜家就蓋館定論

冇否定佢實力同努力 只係覺得口講真紅黑但下下講錢 作為米蘭撚好撚冇癮 不如放棄青訓算

認同, 寧願你君真啲, 好過成日講到點愛米蘭, 但一個仙都怕收少... 更何況而家米蘭無虧待過佢....

講真, 仲會話當拿仔係覺得佢有得救, 同埋上年打得好好, 有感情... 好似迪迪仔呢啲撚樣真係費事提, 最好雪一年賣比意丙

9up下 搞完一輪 見隊波對辦 蛆又懶懶行 迪迪仔宣佈續約

迪迪仔, 真係好撚反感.... 就算佢留米蘭, 都唔想比佢做隊長了....

之前仲j過呢個組合

撐我蘭 留名

雖然連登巴話賣 但事實係有價無市
理性諗兩人組出到5m都要留往龍馬唔係無原因
一黎出面已無頂級龍 只有次一級 二黎攞20-30m買個同級龍 不如每年俾多1-2m龍馬 仲要係青訓加icon 條數基本唔難計
當然出到一億先即賣啦

出到一億即賣再搵plizzari試下

其實根本而家佢咁搞法, 令到啲外國Fans 都開始頂佢唔順.

呢個Post 啲comment 同我地基本上一樣...

其實睇到真係幾嬲
佢以為自己係邊個
reddit有人講話the best goalkeeper in the world is play his final this week and he only gets 4m

屌你老母快撚d同你條賤種肥佬走

遲早干預埋轉會排陣 順馬者昌逆馬者亡

無人覺得反而morata 成8m 仲大問題咩 意甲no.1 人工 我地宜家都係得巴卡3.5m
咁不如買belotti

覺啊, 好撚貴....

你無8m, 人哋陪你打歐霸？

保方都冇咁貴，佢憑乜

係, 好撚火.... 人地打左十幾年人工都唔夠你高, 仲要人地忠心到降班都肯留, 你呢? 唔留就走啦... 咪搞慢晒個組軍

Morata值€8m喎
反而覺得有個當家球星先似返少少豪門/班霸
Belotti好似無咩星味
況且而家洗乜慳錢

我支持比洛迪，下年入番歐聯區再增兵囉

morata波衫錢都返晒嚟啦

工資帽要控制，早幾年免簽出哂事有眼見

唔係掛.....

免簽啲過氣老野但係高人工就梗係出晒事啦
Morata當打喎

起碼我會買一件先 （簽到既話 ）

買羅馬仔

唔好做壞個頭

我始終覺得all in一個大牌係冒險，平均補強係而家首要囉

所以點解我支持賣龍馬，一換三

我覺得係有唔公平架喇 進攻球員做到當家球星有marketing 就8m都得 守龍球會icon 5m 18歲就太多
呢個世界就係咁唔公平

根本無人買龍門衫

連親生仔都當你水魚 重金請外援又算咩 一陣冇戰績 個打靶仔又扭計要走啦 dklm

保方邦老師有冇頂薪
當年馬甸尼拎頂薪？

簽到跟機買一件

加度素後冇買過衫

Morata起碼已經打起左
大賽證明過自己 前年歐聯四強幫祖記淘汰皇馬
仲要由皇馬簽過黎 有歐聯唔打打歐霸
無€8m點會過黎呀
當拿仔係就係呢兩年咁後生就好有驚喜
但係都未打過大賽 仲要得18歲 呢份人工邊值呀

Btw 如果唔係Morata未婚妻係意大利人 幾時輪到我蘭份呀 （講到已經加盟左咁 ）

我一直都係得尼少同大恩

有粒星比碼吸引返球迷入場先啦，有事d野好現實既

但要有防守先有成積 近十年都係防守最好既攞意甲
你見蛆六連冠真正靠既係bbc Buffon 唔係西瓜派路之類 你見佢地賣人永遠唔會賣防缐 兩次入決賽不變只有防缐
你要係意甲穩定上番去一定係靠防守
而防線唔可能年年轉 如果可以留龍馬一定要留 （個人意見）

穩定？ 肥佬兩年搞你一次 你唔頭痕？

簽咗人咩？成班咁high做乜？

幾年無J 過, 而家掂一掂都射一大篤啦

其實既然今年後防都大執位，換多隻龍同唔換又唔係真係咁大分別我覺得
而家個問題都係究竟佢值唔值得5百萬一年呢個人工
站係球會應用立場，意大利係收100%稅，姐係每年齋俾人工都無左一千萬
與其俾條死肥佬每兩三年劏一次，長痛不如短痛，有人真係要買個價啱嘅咪賣囉
我地又唔係無人
而家球會處於重建期
一定要方法解決

所以我觀點係除非真係出一億 唔係留好過賣走

最重要係以後唔好再簽肥佬啲人..... 好少見其他經理人咁仆街冚家剷...

不嬲球壇前場嘅人工都高過後場架啦除左因為後場可以打耐啲之外仲因為前場球員對普遍球迷吸引力大啲 先有高啲人工 咁都有得拗

我得件迪迪仔
仲慘過某巴打件Prince10

啱 就係要穩定發展先要同肥佬砍纜 成績好又要加人工 成績差又要走 穩定比人撚

迪迪仔還我血汗錢

得返一年約,而家賣實係閪價

今季先印佢 屌佢老母好撚嬲

祖記真係開始最強盛係派路過到去 有返個真正意義上嘅大腦
成功組織起祖記成個攻守體系

迪迪仔苦主大聯盟

咁我其中一件都係迪迪仔 我連小法老都有

我都係，喺Casa Milan度印

燒左佢啦

我想法老留低啊

g持

Jose Sosa is not willing to accept any eventual offer from Antalyaspor because he is fine in Milano and at Milan [MilanNews].

光頭佬嘅遺物

sosa下半季適應意甲後唔差
可以做後備

佢ok 啦打後備

老馬咁快吹到同ddg 個啲同level
佢只係同年齡龍門黎講叫top姐

分薄盧卡仔出場時間

好多送到埋口佢都要調整 跟住無咗個機會

巴神就真係好啦 自己話要減人工係鏝過黎

唔係邊有人黎 情況咪當年伊巴咁囉

同埋個名太長

防守要好 好似條防線重要過龍門

所以留唔留唔緊要 但一定要續

yes

因為好過英超堆廢龍囉 巴我

但祖真係最勁果陣係有個大腦 - 派路

? 你quote 錯?

一定好撚貴

第一季又真係好難一炮過換哂成隊既

太前 廢事走返上去quota
我意思指 防線重要 但一個大腦都好重要
祖記果陣就係硬件配套齊全 打落都唔差 只差個大腦
當配埋派路呢個大腦就直頭升左一個層次

哦～

我地多左Biglia希望會好啲

我地有蒙隊
跌2個層次

Gigio: Renewal? We’ll see…

好快撚D爛啦屌你老母

According to L'Equipe, Milan are interested in Aurier from PSG and have offered the player a contract.

上半季 直到意超盃

你話我蘭防線係咪好差又唔係
飛機佬一路用 4141 打返穩守突擊係幾好 果陣防守唔錯
收縮中場同後防之間距離, 前場有大量空間可以利用kucka 縱向干擾同衝搶能力 同比空間SUSO 去拉邊接波

跟住拎左意超盃後 開始轉左控傳同高位逼搶
呢個情況冇辦法用Kucka嘅衝搶能力 因為Kucka 盯人防守係好差 , 好嘅係無球干擾同衝搶 , 同時令到兩翼都少左向前衝刺空間
中場同防線之間嘅距離又拉闊左

L'Equipe同都體差唔多水平

其實飛機仔套4141最重要既棋子係屌仔
屌仔可以幫助球隊4141同4231不斷轉換

其實有爆佢都可以咁打 仲解決埋反擊推進速度唔夠嘅問題

不過飛機佬始終係鐘意控傳

睇完真係嬲
幾年嗌一次續約咪好撚唔掂

成個鳩頭佬咁 成日係度懶神秘

如果出到4.5M仲要扭就上一年看台啦, 新老細一黎就比你渣住個袋咩

Newly promoted side SPAL have initiated contacts with Milan to sign Vangioni [MilanNews].
快

屌你老母光頭佬簽件垃圾番黎
佢唔撚配著呢件波衫

無限Kessie Kessie Kessis 再來兩輪Kessie

KC

老野

隊草

希望真係無報細數

前鋒呀，差前鋒

又咁突然

法禿個樣其實真係好有喜感

本身話法禿同米拉貝利兩個去卡迪夫睇決賽
我估法禿應該係趕過黎簽左先

SI!

分身

差R朗, 比基利亞, 新干地同莫拉達

搞到我件波衫好想印法禿

19號

大帝10號

喑示報細咗19年

大肉腸中場

真黑又硬

光頭佬唔識笑

有個正常總監真係好
仲要左右閘同前鋒
BTW 當拿仲係扭扭擰擰就咪鬼要佢啦

以前果隊先係真野黎
保定 蒙柒利 艾辛

廢老
KC
K西
26歲

佢踢法似西多多過似黑蒙

濕鳩

勁唔勁過蒙大力

打我蘭果場 衝到我蘭中場散晒

諗起近20年可以係米蘭打得起既阿根廷人只有Guly, Crespo兩個

隔離街好似想買古斯達禾, 我地執比基利亞仲正

有冇西多咁勁？應該冇啦

禿達算係

中場比人撚到狗咁

有少少唔同 kessie真係偏似yaya

咁好堅喎

施多夫其實好好J，點解以前強盛期冇人吹奏

當初大家都話干度比亞係新yaya
點知

因為西多果陣唔係核心
果陣一前一後KAKA同派路

佢算係潤滑劑作用 不過真係以佢嘅技術先可以做到

以前4個10號呢個稱號算唔算吹奏

咁我間唔中有睇真藍黑 佢真係堅嘅
同埋熟意甲

你一定要去壞個方面諗都無法子
干度比亞其實國米用得唔好

我都有睇真藍黑
係唔錯嘅

因為基佬們只鍾意J靚仔

上YOUTUBE睇KESSIE J片, 側邊推薦左BELOTTI, R羅, CONTI同KEITA 既J片

Keita好似非祖不嫁

米蘭撚係咁j 個幾段

好型喎

呢度真係J出血

咪買第個, 又唔係鳩頭佬得幾間球會電話

MORATA黎個陣點算

睇清楚又唔老喎

黑鬼唔識睇

屌 最後有冇check 到條友其實幾歲?

話佢打世青果陣 冇填到年齡 電腦自動幫佢填Default 最老個1991年1月1

又話MONDAY
好撚快手, 痴撚線呢家先6月頭, J呀

五張嘢算係咁

法禿上個訪問都話想係7月前執好比時間飛機佬磨合
因為要打霸氣盃

以前我地仲屌鳩佢廢
無珍惜過西多

大家J得咁密
真係要call定白車

大家都係屌佢揀波踢

要求唔高, 清左BACA, poli, 左路狂龍, 柏列達都夠我j

蒙牛唔使諗清喇, 我feel到肯定唔會賣, 佢咁撚高人工, 無人接頭

佢真係好撚海鮮
d遠射一時就靚到仆街, 一時就直衝9樓

點解覺得佢唔係太開心咁

已射到一地都係

再咁J落去真係一日一個post

POLI走硬咁滯, 巴卡咁貴買唔會太賤賣, 搵人接貨有難度
亞軍廷左閘同禿達一個FREE走一個3M搵人接應該冇問題

痴線已經j 到30頁 上幾季係last 兩日屌鳩光頭佬先推得咁快

好似心諗:影完未呀, 趕住食TEA

巴卡10M都唔知賣唔賣到

仲要睇住轉會窗倒數+99.9%

合約戰士唔係浪得虛名

係鳩頭佬既磨練下我地已經有批判性思維同可以承受任何柒事打擊

Simone Zaza’s father assures the striker will ignore interest from #ACMilan and stay at #Valencia this summer

買你正on9

天將降大任於我蘭球迷

真係推得好撚快

今次d轉會好針對性

we'll see, we'll see

突然醒起
呢個時間突然官方係咪想幫魯馬轉移視線
廢事個個屌

呢幾年個轉會窗真係好撚折墮

落公園撚吓雀捉吓棋

我已經唔想再諗番起舊陣事
光頭佬一手一腳ruin左成隊波, 屌你老母垃圾management

V21又叫狂龍咩

留係華倫慢慢比條獌狗老細撚啦ON9

唔知今年仲有冇呢支歌仔唱
當年J到出血

垃圾都叫狂龍

唔係搞到咁頹淫蟲未必賣

就係果一年呃鳩我地以為貝老重新投入

Constant
Mesbah

佢對d西甲on9後防就岩打
黎米蘭我不如用反lapa

個陣鳩頭佬D人脈仲派得上用場

屌 KC完全唔識笑咁
係咪俾人賣豬仔過黎

constant係攻強過守
唔算垃圾嘅

如果佢算美斯巴, 艾馬路臣同V21真係垃圾都不如

阿根廷垃圾攻守都冇

型棍子喎

佢好似翼黎,踢閘就一定唔掂

睇過佢好幾場
防守瘋狂失位
d出波都係求其斬
次次直出底線
唔係季尾d閘傷哂佢真係1 分鐘都唔值出

講真係美屍巴都叫打過意甲,

我夠膽講v21真係最廢, 乜都無都簽佢番黎好野

嚟緊呢季人腳就有， 之後成績真係好睇飛機佬嘅戰術

屌 我想改名做Kessie (26歲) 呀

屌那星

轉名轉得咁過癮丫拿

留返個機會下個月改名做莫拉達啦

拿拿臨搞掂埋R洛同莫拉達啦

其實除左達仔同比洛迪 有冇其他平d既前鋒選擇 始終覺得70m買一條友太貴 仲未計人工

唔係冇 但明顯想係前鋒簽個big name

咁我寧願簽verrati 好過 雖然未必肯黎

Verratti出得起錢都唔會黎啦

加上近季中鋒位都係一個大問題

Schick 幾好j Dolberg 都ok

買d半成名番黎好過啦 始終唔係無限money

schick好似去蛆 25m

但係佢地似終只係新星，同證明左自己嘅達仔有段距離
況且我地要即食，暫時冇乜時間比到佢哋成長

Schick 去狙好似

到左祖呢個level先要簽新星
我地擺明要即食

你估玩fm咩

YES
莫拉達都証明左自己
加埋呢個年齡 仲有得升

大家真係 fm / fifa玩得太多
大過25唔要/潛力就係一切/一季換曬d人落場就識自己夾/高價就賣反正有人頂到

半成名而家都炒到好貴，分分鐘仲打唔起，莫拉達呢d有實力有潛力70m都差唔多，而家唔同以前，曼城買新星都係一件40m咁買，何況莫拉達

高價就賣有乜問題，祖記見普巴個價會唔會諗有冇人頂到

morata其實係50M+bouns,60M定70M

我覺得50m起bid，全部條款加埋70m應該差唔多

高價同天價係兩回事黎

AC Milan have agreed terms with Real Madrid striker Alvaro Morata over a €60 million move. (Goal)

乜9都比狙買哂 祖記d眼光真係好撚勁

聽日射死蛆狗先傾啦

完全唔興奮 似比人賣豬仔多

最鍾意既米蘭球員係艾辛

全盛祖兒的確係勁

聽日全力支持蝗狗

Andrea Poli could be heading to the Montreal Impact via Bologna, as the Milan midfielder is in advanced talks with owner Joey Saputo.

The 27-year-old has previously played for Sampdoria, Sassuolo and Inter, but joined Milan in the summer of 2013 for €9.7m.

個陣佢黎我都好開心, 可以等佢成下材, 其實佢d小技術真係唔錯

原來佢都幾貴下

入到波就唔只60m喇

著住米蘭波衫既容兒真係不了
唯一記憶就係果張紅牌

笑撚死 個表情

中場仲要買幾多個先夠其實

市場上好既中場太貴
買唔起

理論上買多個biglia / badelj 就夠
跟住仲要睇下清人方面

BTW
米拉貝利比人影到去左搵法比

法比安奴

真係想玩波衫賺錢

新人留名

今季條中場一鋪清換過哂佢都唔可惜

我蘭做咩今個轉會完全針住轟

法比正 有人派牌

De Sciglio's agents are in contact with Mirabelli to find the best solution. De Sciglio wants Juve, but Milan prefer other options. [GdS]

雪佢啦，一係賣去英超等佢收皮

寧願賣俾轟

Fassone and Mirabelli will have various market meetings in Cardiff today, one will be also with Jorge Mendes. [Sky]

呢兩條友好屈機

好勤力

During the meeting between Mirabelli and Donnarumma in Montecarlo, Gigio told Mirabelli: "I want to stay." [Gazzetta]

Milan have offered Donnarumma €4M+bonuses that could reach up to €5M/year. There won't be one clause, but several clauses in his deal. #GdS

Clauses that could be for each sporting reason. One could be that he is free to leave if Milan fail to enter the Champions League.

佢兩個話左要7月就執好晒嘛

仲有一個月

睇黎準備賣佢

等睇轉會 米蘭一蚊都冇

咁急一黎新管理想比信心球迷 二黎要快手準備歐霸

佢急得黎但d價都幾好

至少我作為球迷見到呢D轉會係合理舒服既

照咁睇, 下年可能認真打歐霸

其實而家快手搞掂都好，英超除左鏝好似未準備出手，國米教練都未搵，等d大買家入場可以炒到仲貴

最尾個clause會唔會太霸道，入歐冠唔一定包，可能有人傷架喎

所以我話如果咁都簽約,一定會賣
呢D條件都肯簽, 我估得C朗皇馬呢D級數先會

衰d講 佢守尾關 有時d嘢 要觸發條款有幾難

免費走即係變相轉會費係佢同老馬對分
即刻走啦屌你老母

你又睇得幾清

Free to leave 係講免費走定係可以畀佢轉會先

應該係後者

正路黎講都唔會係免費嘅

我都覺, 免費走咁肥佬咪少筆錢收

正，呢件準備同車仔反面

好似唔放假咁，周圍飛去傾

之前鳩頭佬都唔放假咁歐遊周圍飛

so far 價錢合理，隻kessie兩年後先找數
即係仲有錢用

最遠咪踩單車去安搭囉

點睇都係搵笨 總之走就一定唔關盧馬事 係米蘭問題 話左戰績好就扭人工 差就扭轉會 18歲有排慢慢玩鳩你 你仲要當佢神咁拜

唔好續，續完一定年年頭痛
雪佢一年， 前鋒訓練
好似雲高爾禁，清佢locker丟出門口

躝喇
我都想睇下佢可以去邊

唔會同錢作對，要賣好價點都要續既
最尾個 clause 都係留返條路賣走佢，算啦，頭三一定無我地份，第四爭崩頭邊有咁易入

一個18歲仔既龍門，要求大到咁
小花同阿朗咁既級數都未必話有咁既條款
對講龍門位，保方紐亞都唔會有咁既要求
如果唔係貪你係米蘭青訓加有潛力，洗對你咁好
呢家就咁多要求，米蘭fans一定對你已經無曬好感
仲要你自己係龍門位，你可唔可以做到場場一球不失先
你自己做到咪有機會入歐冠lor

最好直接送曬佢同迪迪去中超

其實有肥佬呢個經理人老馬都真係遲早走
下年入歐冠我地都好想，但如果入唔到就要比老馬走呢個條款太on9
保方落乙組都唔走啦，只可以話肥佬當老馬係搖錢樹

外國都屌哂鬼
留係到都無意思

所以呢次真係要強硬D, 對球會好事來

唉，難得見到而家有咁多青訓係隊，
點知個個都養唔熟既，

我知而家係米蘭低潮期，
但忠心，或者對球會有愛先係最重要

唉，有價好賣，呢的人唔好要，影響隊內其他人

佢打唔出咁既人工真係會屌哂鬼
球員大過球會真係好撚反感

岩啦繼續出力屌鳩佢比壓力叫佢快撚d走

聽講係亞特蘭大要求兩年後收錢 因為想保證每年都有一大筆收入

咁一年後咪一蚊都無

要學就學保方忠誠啦

我地順手避埋ffp

痴線
原來個龍馬成個球霸款
養咁多年養左隻狼出黎
咁想走咪簽完先走
保方既一半忠心都學唔到，
仲用未來保方個朵,笑死人

ffp其實點玩點避
有無巴打講解下

串到

好搵唔搵 一陣肥佬鞭鳩佢地屍

諗起當年成堆人跟祖記落乙組

呢樣都輸埋比蛆

估唔到當拿仔，捧左佢一年後就已經出晒個反骨相 快啲走啦好感度 100 --> 0

如果當年米蘭降，我估都有堆嘅，馬隊岩隊加度素尼少之類....派路就唔敢講喇

派路係俾人逼走姐

其實好多個名宿都係唔鐘意加禿

如果係果隊米蘭 我都覺派路唔會自己鬆人

我都好想睇下有邊隊水魚會出咁高價買, 講真龍走我真係無咩所謂
佢當自己邊撚個先, 打左一季就咁撚樣, 人地舉手王都無好似你咁扭咁多屎忽花啦

睇到肥佬講有次光頭請雞巴同肥佬食飯
光頭佬問雞巴你想唔想走, 雞巴答唔想
光頭佬答 then we'll never sell you
轉個頭 好難怪雞巴咁憎佢

屌仔真紅黑

之前管理層出口術唔續就雪 拋唔窒人

正路做法
唔續都唔會有人出高價買

示範一次炒肥佬

贏咗超級杯佢同盧卡仔喊得最勁

唔續就練過第2個龍，
廢事一陣係後場搞小動作

如果唔續約嘅話人財兩失
其實續左都無壞嘅，不過如果我係飛機仔會開始練定下一個人

佢都係肥佬做agent, 睇下幾大分別

當初米蘭吹棒傳太多，依家自食其果

蜀中無大將 尿化作先鋒 咁佢又多嘢j 未成年 自家製 身材好 反應快 唔怯場 係吹得過嘅…

講真丫今年好多場靠佢救命啊....起碼我睇親嘅都靠佢你話我唔想佢留就假嘅，但搞咁耐真係無乜癮

其實近年大環境都係愈黎愈少忠誠既球員
同埋米蘭無左騎士桌無人睇班細既 （唔好講蒙隊）
同埋龍馬其實唔算米蘭人，14先係Napoli 過黎16就正選 唔同迪迪仔土生土長米蘭人（呢個同時係點解我咁討厭佢既理由）

本身大帝都係肥佬AGENT 跟住早兩年炒左肥佬

所以請返撚撚就係想有返個騎士桌

Ricardo Rodriguez to Milan is a done deal. He will take his medical next week. [Mediaset]
今年Mediaset 都好準下

Juventus have blocked Keita. They can either get him on a free next summer or pay Lazio a fee this summer. [Sky]

買 A Gomez / 拜仁D Costa

A Gomez

迪迪仔睇路

等比人雪

傳CAFU 可能返米蘭任職

做咩位

Cafu, sì ad un possibile ritorno al Milan in società

L'ex terzino del Milan, Cafu, presente a Cardiff per assistere alla finale di Champions League tra Juventus e Real Madrid ha risposto in senso affermativo ad una domanda rivoltagli da Sky Sport riguardante un suo eventuale ritorno in società nella nuova proprietà cinese.

意文唔識睇

呢幾個月米蘭太正路好唔習慣
買人平，快，準
賣人有錢收
多人上任

更顯得續約單嘢有幾煩

真係有希望撥亂反正, 就比迪迪老馬肥佬搞無心機J

樂觀啲咁諗，如果出一,兩個反骨仔可以令到隊波有番一個完善嘅管理系統
呢個等價交換都係值得嘅

始終複興係需要紅黑血脈做底既 買人其實有d只係雇傭兵

De Sciglio's agent is in constant contact with Fassone. The player wants a Juventus move but Milan could find another option
法禿 : 要走得? 只要唔係祖

其實都係
最理想係意大利中後場搭外國前場

Y

買左R洛就預佢走
千幾萬買千幾萬賣都唔算好蝕

有後着係硬淨d

According to @Corriere, Milan would consider bringing in Arsenal's Wojiech Szczesny if talks with Donnarumma break down.

有兩手準備

抵啦

成全佢放佢去祖 佢都未必爭贏正選 坐成季冷板凳la hihi

有問題，
蛆踢3中堅陣，咁佢踢咩位

翼衛囉

兩邊WB

出波垃圾

conti點?

聽講傾緊

Milan could have contacts for Conti with Atalanta and his agent next week. He is one of the club's primary targets [MilanNews].

Conti remains a primary target for Milan. Next week, there's expected to be more contacts with his agent and Atalanta. [@PietroMazzara]

屌佢老母留低打後備啦垃圾

有安隊
不了

一大舊瘀血

扔條賤種出國搵人接最好
大陸啦，實多錢

安隊其實都要清架喇

如果打352佢應該ok
攻強

咁講小明都要清

有記者問conti 佢答：next week we'll see

岩啦
忍痛清埋，都忍左佢好多年

學鳩頭佬講野咋

Milan are confident about signing Conti for 2 reasons: 1. Great relationship with Atalanta 2. Mirabelli told his agent Milan like him. #GdS

今周兩J: 阿梅 KC
下周兩J: conti 比基利亞

以後每周兩J

Morata呢

再下周：拉達 A Gomez

過埋今晚應該又加速傾前鋒
定係今晚直接坐隔離慢慢傾

佢2個冇需要清la
人工唔係高，打歐戰要擺青訓球員
後備黎計2個都有咁上下實力同經驗

青訓額加唔貴
仲可以屌下啲新仔

Conti: "Me to Milan? See you next week..."

小明盲左都捱到完場

小明係真米蘭撚加果種激情 唔好搞佢啦

垃圾皇贏蛆狗,我改名做Honda_25

小明做替補ok，咁多年一齊捱，又唔係真係完全垃圾，唔勁姐

ICYMI: #Juventus reportedly strike €16m deal for #AFC goalkeeper Wojciech Szczesny

所以有新聞話法禿要肥佬係十日內回應

米蘭撚最忌有自信, 好心你地唔好打j啦
好撚多人mon post binc架

呢幾年得佢做隊長係有火

想卡拉仔上位, abate阻撚住哂

兩隊都好撚憎, 含撚支持蝗狗

abate 慢慢淡出架啦
點都要有個類似abate嘅球員係度

#ACMilan could ask for Joe Hart if Gianluigi Donnarumma leaves

係咪走呀, 快撚d躝啦咁

一個正常龍加一條好既防線已經好夠
當初艾比神都唔係一線啦

hart rubbish

hart唔係正常龍啦二線中

Joe hart 傳ccc咪幾好

卡拉仔放題

防守卡拉仔大把野要學
進攻就水準之上OK

買到conti
卡拉仔借出去練兵仲好
後防比較少半場後換出

Joe hart 高薪垃圾黎 之後又要清

係呀

做開生意就做落去

唔好玩啦 honda 邊忽25

佢呢一兩季跌得好勁，啲弱點出曬嚟

Pas kaosit të rinovimit me Gigio Donnarumman, Milani dëshiron të mbyllë çdo marrëdhënie në të ardhmen me Raiola. [Premium Sport]

After the chaos of the renovation with Gigio Donnarumman, Milan wants to close any relationship in the future with Raiola. [Premium Sport]

齊歡暢

要咁close做乜, on9

清屌仔 阿隊？

梳唔記得佢人工好撚高

即係賣硬

屌我on9
梳
做得好牙

我心水係佩連

賣啦, 一賣就發大達喇, 求水魚

斬草除根 佢地可以炒肥佬

老實要買就唔好佩連
佢傷晒兩邊膝ACL 後差左好多

新特蘭個碧福特如何？

屌佢老母死肥佬咁撚串, 仲屌鳩蒙帥話你既advice係叫龍馬點樣唔好失波, 唔係叫佢應該留係米蘭

開戰啦你老母

買埋真藍黑個龍

德甲d龍都ok 係驚適應問題

Leno

Future姐
仲係到個啲應該唔搞

施利古
同一路傳嘅CCC尼都唔錯

拜仁執左黑仔達

邊個係黑仔達？

黑鬼達我就識

9粒達?

艾達

免費

一早要啦

漢堡個個
執到都喊3聲

Donnarumma row over clauses

Gianluigi Donnarumma is reportedly resisting a new Milan contract not because of the salary, but so Mino Raiola can introduce a series of clauses.

The goalkeeper refused to comment on whether he would accept the latest proposal on the table, which includes wages worth €4.5m per year plus bonuses.

La Gazzetta dello Sport claims Gigio told director Massimiliano Mirabelli at their summit in Montecarlo that he wants to stay.

Now the Corriere della Sera insists there is another problem at the core of the 18-year-old’s reticence and it is dictated by agent Raiola.

The representative wants a series of clauses introduced to the contract which would allow Donnarumma an exit from the club if the new project under Chinese ownership doesn’t pay off.

It would not only mean a release clause for a sum over €100m, but also the pledge to sell if Milan failed to qualify for the Champions League.

With Donnarumma hesitant, the Rossoneri are likely to wait until after he returns from international duty on June 11 before making a decision.

Manchester City seem to have ruled themselves out of the competition for Donnarumma by paying a record €40m for Benfica goalkeeper Ederson Moraes this week.

Manchester United remain on the horizon should David De Gea opt for Real Madrid.

不過呢單係football italia 嘅 睇下算

新post subtitle 叫咩

一周兩J?

空炮米蘭

死肥佬係咁搞搞陣，
賣完龍馬blacklist佢就岩
前提有冇人用咁多錢買龍門

簽老野 唔小野

25仔躝

1Week2J, 賓周都損

Bonaventura will take part in Milan Primavera's friendly against Alessandria today. [Milannews.it]

重新召喚蕭瑟的賓洲

而家agent惡過球會

New post

推

仲未算當打，呢啲英格蘭新星留返喺嗰邊發展好啲

push

刪除線